{"type": "Feature", "id": 56557691, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0, 0]}, "properties": {"woe:id": 56557691, "woe:parent_id": 159618, "woe:name": "Fortificaciones de la costa caribe\u00f1a de Panam\u00e1 - Portobelo y San Lorenzo", "woe:placetype": 20, "woe:placetype_name": "POI", "woe:lang": "SPA", "iso:country": "PA", "meta:provider": ["geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-21T08:49:26.488998", "woe:alias_CHI_Q": ["\u5df4\u62ff\u9a6c\u52a0\u52d2\u6bd4\u6d77\u5cb8\u7684\u9632\u5fa1\u5de5\u4e8b\uff1a\u6ce2\u6258\u97e6\u6d1b\uff0d\u5723\u6d1b\u4f26\u7d22"], "woe:alias_ARA_Q": ["\u062a\u062d\u0635\u064a\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0627\u062d\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0631\u064a\u0628\u064a \u0641\u064a \u0628\u0627\u0646\u0627\u0645\u0627 - \u0628\u0648\u0631\u062a\u0648\u0628\u064a\u0644\u0648 \u0633\u0627\u0646 \u0644\u0648\u0631\u064a\u0646\u0632\u0648"], "woe:alias_ENG_V": ["Fortifications on the Caribbean Side of Panama"], "woe:alias_FRE_Q": ["Fortifications de la c\u00f4te cara\u00efbe du Panama - Portobelo, San Lorenzo"], "woe:alias_ENG_P": ["Fortifications on the Caribbean Side of Panama - Portobelo-San Lorenzo"], "woe:alias_ARA_V": ["\u062a\u062d\u0635\u064a\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0627\u062d\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0631\u064a\u0628\u064a \u0641\u064a \u0628\u0627\u0646\u0627\u0645\u0627"], "woe:alias_UNK_V": ["\u0423\u043a\u0440\u0435\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 \u043a\u0430\u0440\u0438\u0431\u0441\u043a\u043e\u043c \u043f\u043e\u0431\u0435\u0440\u0435\u0436\u044c\u0435 \u041f\u0430\u043d\u0430\u043c\u044b"], "woe:alias_UNK_Q": ["\u0423\u043a\u0440\u0435\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 \u043a\u0430\u0440\u0438\u0431\u0441\u043a\u043e\u043c \u043f\u043e\u0431\u0435\u0440\u0435\u0436\u044c\u0435 \u041f\u0430\u043d\u0430\u043c\u044b - \u041f\u043e\u0440\u0442\u043e\u0431\u0435\u043b\u043e \u0438 \u0421\u0430\u043d-\u041b\u043e\u0440\u0435\u043d\u0446\u043e"], "meta:updated": "2020-10-14T11:17:25.216464", "woe:alias_FRE_V": ["Fortifications de la c\u00f4te cara\u00efbe du Panama"], "woe:alias_SPA_V": ["Fortificaciones de la costa caribe\u00f1a de Panam\u00e1"], "woe:hierarchy": {"continent": 24865672, "country": 23424924, "town": 0, "planet": 1, "county": 26793132, "suburb": 0, "state": 2346554, "region": 0, "localadmin": 26793308}, "woe:timezone_id": 28350782, "woe:repo": "woeplanet-poi-pa", "geom:area": 0.0, "woe:scale": 19}}